好朋友自殺死咗...

中學最好既朋友 日日一齊去行街 Selfie 9up當秘笈
每日po snapchat
自從中學完咗 你去咗英國 時差搞到我哋好少再聯絡
間唔中wtsapp一兩句 大家都已經好開心

突然收到佢家人既電話
前日感情問題自殺.........
點解你要為咗個賤人而自殺?
冇咗佢你可以搵過第二個 點解要咁傻..............
望住相簿既回憶 淚水不停咁跌.....

賤人一定俾天收

R.I.P.

人善天不欺簡單一個道理 你怎麼不看透

RIP

有無諗過報仇 唔做犯法野

衰人一定等俾天收！
做做埋埋咁多仆街嘢都唔認

聖公會白約翰會督中學 2008年 7S 文子俊講緊你呀！

你等天收呀！害人精！

睇清楚先啦 懞撚 30都嚟緊

現實係賤人長命百歲
你望下香港要搵錢多數做陰質野

on9

人地講緊2008個介啊柒頭

BTW r.i.p.

你真係好撚柒

柒撚左 又下唔到台
就逐個reply 扮on 9 意圖想人地以為你唔係柒

Feel到個份巴打已經盡左力事後膠化自己 比啲面

柒多兩錢重呀

點解我咩都做唔到.........如果勸佢唔去英國讀 可能就識唔到個衰人了.....

每個人都會死架啦,只係形式唔同,有咩好sad

唔應該怪你 係你爸爸媽媽問題姐

係咪依單？